鄺神又出返嚟

喺夏愨道
求下你抖下啦
呢幾日見得最多就係鄺神周圍跑辛苦哂

佢真係好癲